NGT48討論區第24回︰別人不懂你的美 但我懂 我真的懂 卒業快樂!!!!!

溫馨提示：
「牙瀧,點解唔等多陣,成功就在前面,哭哭」
「請珍惜餘下的研究生」

NGT48是日本一個由作詞家秋元康擔任製作人的女子偶像團體，主要的活動據點是日本北陸地方北端的主要城市新潟。2015年8月21日於新潟市歷史博物館正式公開，自此展開活動。NGT48的團名是以根據地新潟的羅馬音簡寫（羅馬拼音為NIIGATA），是AKB48第7個姊妹團體、以及第5個國內姊妹團體。

———————

NGT48 1st Anniversary - 好評發售中

1. 這po有沒有版規?
無，我地好自由。不過請尊重成員及唔好人身攻擊其他會員。另外，新人加入時如有心儀的推請講低，方便大家討論。

2. 如果討論其他48G姊妹團或46友團會否引起世界大戰？
絕對唔會，不用分哪麼細，錢都是肥秋賺。

3. NGT有咩好歌推介?

4. 如何開始支持NGT？
可以先翻看NGT番組《NGT48のにいがったフレンド!》（NGT48的新潟朋友）。每周一深夜12時59分在新潟TV（TeNY）播出。翻看方式請向手足查詢。

5. 除了NGT48，有沒有其他推介？
NGT48 大滝 友梨亜

歡迎新人加入

會員山本美優紀中譯48G歌曲：

舊po回帶：請參考 Template 文件下半部份

NGT48 公式 IG：

開 Po 用 Template:

完美的一對

永遠懷念

FUCK!!!!

MK們都出去了 巧靜

Lm

屌....宜家真係好驚下個畢業係Aya,無啦啦順風順水,牙瀧做咩唔玩,咁樣好影響班研究生嘅軍心,今村支配人請你快D做嘢,穩定番軍心啦

同獌聯一樣俾反獌咀咒到係咁輸波
心灰意冷選擇畢業

研究生收入低，年紀大既mb 一定有屋企人既壓力

開兩Team又冇資源

LM

呢張真係

lm

aya一定唔會岩岩先上梗位
係都驚禾潟走 老女人

#高倉萌香 2017.09.03

卒業発表
今日は大滝さんが卒業発表しました。
私はその場で、発表を聞くことはできませんでした。

本当に本当にかなしいです
大滝にも電話したけど涙が止まりませんでした😭

ずっと悩んでたのも知っていたし、頑張っている所も見てきたし、知っていたし本当に悲しい。
でも自分の意思で、自分の夢をもって卒業発表したこと。
すごく辛かったと思うのに自分で決断して発表してすごく胸が苦しくなりました。

正直まだ大滝とたくさん思い出作りたいし、やめて欲しくないし、まだずっとずっと一緒にたくさん笑いたかった。

でも、大滝が決断したことだし誰よりも1番に応援したいなって思います。

卒業してもずっと仲良くしたいし、大滝のことずっと忘れない。

本当に本当に悲しいです。

做乜無啦啦畢業

正路都係：

收入低

短期內睇唔到升格機會

年紀開始大

咁樣AyaBB咪好大機會

95

其實....所有18-20歲老研都係高危喇

死撚開啦

良jai仲覆到po

REPO!

良仔：真人極正常樣 一般香港男仔一個 完全唔毒
上網扮哂嘢

仲有佢喺女僕cafe嘅艷遇就佢自己講啦

另外 我地幾個之間得佢成日間中就玩電話 都唔知是咪覆女

笑4

今日有邊幾個？

墨清：大隻靚仔
邪骨：高白靚仔
敗爺：有錢靚仔
CK：日系靚仔
我：矮瘦窮港柒頭

貢嘰!

好彩我冇嚟

唉！見完3個高大型仔之後，無哂自信......

純文字討論?

可能牙瀧有上連登，見到珠巴成日鬧佢樣衰

邊有成日，幾次啫

牙瀧>>>>>>>>>>>>>禾珠

墨清：邪骨真係好靚仔

真係有圖

親密接觸 玩啲咩黎

可唔可以加返密

勁到癲

夠啦 一把劍插入心

好正 個apps

又美化我

由住 最近成日俾人黑

去到間嘢入面全部客都係ck啲fd子

什麼apps?

I mean 美白apps, 連鰻魚都可以拍到咁白

又激親榊巴

除左榊巴仲有邊位巴打推阿瀧？

B612

呢d軟件好西利架，你望下連魚人怪都順眼左咁多.....

我對牙瀧都有好感既 短頭髮有加成

唔講認唔到係鰻魚

回家了 第度太多MK

就算mk妹幾好都不及妳

今日個story

講真 墨清唔係扮痴線 係真痴線

我唔表態，但希望各位手足留意下自己既壓力會唔會無形中過多.....

其實我覺得你真係幾靚仔 不過太瘦 如果練大隻少少有墨清一半已經好屈

又話我痴線

邪骨真係青靚白淨

潮流興

如果我係痴線 咁大家都係痴線
其實無我痴線 大家又點會玩得開心

CK識整GIF IT專家

有啲後悔出嚟比咁多位靚仔撚

見唔到u

女伏質素如何？
食物得唔得？

下次好似話等涼啲搞BBQ

到時見啦

女僕個人覺得質素一般
只係上去飲嘢

笑了 仲記得個女僕話淨係會記得ck呢個名

唔好擺喺心 佢哋明顯求其講下

我都係求其講下

聽手足講有個女僕幾似佢

嗱你自己盲就唔好屈其他人

已經唔知講左第幾次Story係打直玩

MB唔會明白你 正如大家唔明我點解咁癲一樣

著一次校服同我出街得唔得？

浴衣唔好咩

妖婦唔好咩

浴衣攞嚟XOXO好方便

唔想迷路

一時又話港女好
一時又話出idol坑
一時又話真夏係老婆（即係未出坑）
一時又出黎叫小熊春

邊樣先係真？？

你好變態
浴衣咁優雅嘅衣著俾你咁樣意淫

我今日既印象係半痴真盲

根本無句真‼️

XOXO=自拍影相

你真係想知？

開估啦

開估完,珠巴一定要登到佢卒業

港女好
出坑了
現實老婆唔係真夏 大家唔識 只為大家易啲refer
其他member都係為方便大家refer

都話咗我真人結咗婚又無人信

神之沉默.........

睇吓大家dead air幾耐..........

根本唔知點答好.......

感覺同老墨嘅距離又遠咗,應該好難追番

女上司咪婚外情？

X過唔代表有情

有無打算同太太生兒育女

痴撚線,個條松村沙XX,憑咩單單都有2排企

利申:無睇開乃團,只係睇唔過眼馬拿豬3排

可能村外知名度高？

你有無打算同茜茜生兒育女

如果無,係咪等你嚟

茜茜既性格應該會係怪獸家長

NO (至少現階段)唔想有下一代 同邊個一齊都一樣

我會做一個好父親

Btw我鍾意龍鳯胎

唉....我諗牙瀧真係好唔嘢做所以卒業,其實我近呢個月連公演都無咩見到牙瀧,就算替位多數都係步太朗同Aya

不過都好チームNⅢ「誇りの丘」公演,Aya成日都有份,應該無咁快走住掛

如果Aya畢業,放心大家唔會見到圖海,我都第一時間會出坑

之後一本STU

今日發現自己是地底泥

有 老婆都鍾意細路

暫時可惜未夠錢生

如果潟姐走我諗都會出ngt坑
始終佢係ngt初心 到時要睇下幾鐘意美男再算
但老實講 總選上左位既mb一定唔會咁快走住

我係優子走左之後推其他人都好都出左

永不出坑

當你個推走左就無咩心機睇o個個團架啦
除非你真係個團搵到下一個推
所以me都棄左本家同難波

仲未搵到下個推 極其量都係幾鐘意

營運真係要諗下計

幾個已20歲左右，唔通仲同你做老研咩

2ch 個邊9估下年先招2期

好奇睇下 2ch

見到佢地都係睇B站

因為只要仲有1個靚女，我地都仲岩

原來禾步加都係研究生，同埋19歲

#荻野由佳 2017.09.04

大滝の卒業発表

昨日はDMMから見守ってました！

信じられなくて信じたくないけど
大滝が決めた道！

大滝がいるだけで何もかも面白くて（笑）！
優しすぎるくらいに優しくて、苦手なダンスにもしっかり向き合って、孤独なランナーでセンターを務めた時は誰よりも練習を遅くまで頑張っていて …

そんな大滝の姿が忘れられない！

ずっと一緒にいたメンバーだから、やっぱり寂しいです。寂しい。

それでも、10月末 残り約二ヶ月間。
悔いなく活動してほしいし、ゆかたちも悔いのないよう大滝と過ごしていきたいなと思います。！！！

楽しい最高のNGTライフを送ってほしい！！！！！

まだあと2ヶ月あります！！

皆さん、応援宜しくお願いします！

ogiyuka_ippaiwarae216大滝が昨日卒業発表をしました。大滝、発表お疲れ様😌
.

正直まだまだNGTとして一緒にいたいという気持ちはあります。もちろん。。
.
NGTの中でも一際目立った存在で、茶髪だったり(今は茶髪を超えた色！笑)アニメ大好きだったり…でも中身は結構乙女で……笑
.
初の全国握手会でのレーンは大滝と一緒でした😊この写真は全握終わりに撮ったものです！とっっても楽しかっった思い出があるよ！！！
.
初期からずっと一緒に活動してきたメンバー。いつでもどこでも優しくて、その優しさに助けられたことはたっっくさんあります…苦手なダンスの練習を遅くまで頑張っていた大滝の姿も忘れられない！
.
誰からも好かれる大滝！話が面白い大滝！お菓子作りが得意な大滝！笑いのセンスが最高な大滝！まだまだたくさんあります！そんな大滝と活動できるのも残り2ヶ月。
.
こういう風に文字にすると短く感じて やっぱり寂しいですね。
.
でも、残りの二ヶ月間は大滝にとってもメンバーにとっても悔いのないように過ごしていきたいなと思います！
最高のNGTライフを最後まで送って欲しい…背中を押すよ！みんなで！私も、この大滝と過ごせる二ヶ月間をより大切にしていきたいです！
.
卒業しようと NGT48の1期生26人 ということには変わりないです… 10月まで、宜しくお願いします！！！！！
大好きだよ！大滝！！！！！！！！！！
.
詳しい今の気持ちはモバイルメールで夜頃に送ります！

老研最正係日下部同真生

竟然

我就麗菜

you porn people can you please not always look at women’s breast on the street!!
its so ugly and terrible feel.

低汁會員先睇波

禾高汁唔睇波

貼錯圖!!!!!!!!!!!!!!!

依張至真!!!

鍾意仔定女呀

夾得好辛苦

今日出成績求夠cre。。。

唔想做暑期作業

暑假完咗啦喎

仲未做聽日交

暑期作業都有人做嘅咩

當年我掉落海㗎喎

欠交算喇

話唔見咗,唔通佢買本比你做咩

出面班人講到港姐有黑幕好似開心大發現咁,你估tvb做馬真係第一年咩

我幫你做

食屎啦你

其實如果真係交唔到會點

比人罰留堂

牙敗,今日麻友生誕祭

禾鍾意仔 佢就矛所謂

我地經歷過 #1 猜拳贏第一，已經見慣風浪

呀墨想做米po派膠王

大話講三次就會有人信

禾相信墨仔已經結左婚!!!

送左花

我記得好似係全部出剪

咁你即係都信我結咗婚

你老婆邊個? Aya?

結咗,但我都唔知我老婆係邊個

是不是港女？

唔知呀,冥婚嚟

指原live
有由佳

希望由佳唔好學前輩啦

支持idol同時 都要支持現實入面嘅香港女人呀

不了

收到風邪骨睇中咗良仔

指原件黑社會背心

總選第一超高人氣,點解唔好學指原

因為佢唔係港女！學應該學港女

咁咪會好出名囉

指原係咪對HKT好失望,所以而家移情將哂D重心擺哂係第二D人度

例如:由住同=love

=Love正

本人發現近日自己痴線問題好嚴重

好似好唔返了

希望大家會關懷下我

唔好咩
依家地鐵廣告都好似有指原

你有無睇重點

重點係指原失望

其實你係咪有野要sell

24567111or 26069333

關懷,但你又玩膠

佢自從降格咗之後都失望啦

指原教由住炎上兵法

SOR!! 我唔想上文春呀!

放心喎,又唔會見樣嘅,個時指原條仔都淨係出條X啫,抵啦

牙墨,我知你有病

挽留

我唔似你之前唔挽留我,仲話反連三人組喎

突然見到有咁既po

係咪本po樓主黎?

超級肉食

30幾歲

唔係

雖然唔係樓主
見到有位擬似長洲大佬講鬼故
好似好堅

真㗎....你唔信你下次嚟,我揾番紅衣母子間屋叫人租比你住一晚,包你即係信有鬼

我自己撞過幾次
點會唔信

想聽珠巴講鬼故

下次先
今日正日呀

你知唔知7月14係假㗎

真係唔知
願聞其詳

因為明朝初年大局未定,劉伯温算到每年七月最有機會有人做反,所以朱元璋就下令作個故仔結合佛教嘅中元節,同班平民講每年七月都會鬼門大開群鬼亂舞,藉此咪可以起到類似宵禁既作用,咁如果有人係七月夜晚出街,咪即刻知佢有謀反之意,殺鳩咗佢囉

本po中華文化專家

唔敢當

不過,如果聽D所謂法科師傅講咩七月特別多鬼個D,呢條友就九成神棍,因為根本日日都有鬼

淨係講一樣嘢都矛盾啦

佢地一時又講話每年七月就放監,所以D鬼走哂出嚟,咁講即係D鬼有人管㗎啦,咁平時係街又點解會撞到鬼呢

仲有,次次師父出馬就收到鬼,咁點解唔將所以鬼收哂,等佢地投胎呢,咁我地比錢佢打齋超度佢把撚,佢都係周街走㗎啦

#荻野由佳 2017.09.04

不意にとられた写真。
笑笑 撮影者:まま
今日はたくさん歩いた〜〜😆
楽しかった♪♪
明日も楽しみだなぁあ！！！
うたコンだーー！！
生放送中なので、、緊張です。。。。。

正到

珠巴你叫まま？

咁緊係咁講架啦
我已經帶晒口罩唔會出事

#1po 提到MB 簽事務所

乜唔係好事? 好似大家都好大反應既，唔想咁既

尾木已經好多AKB前大TOP,驚大家搶資源掛

本家首好きなんだ幾好聽

都話好聽架啦

仲爭作文就做完啦
中文

題目係咩

有好多篇

中學野輕鬆啦

我唔聽粵語歌
點算好

其實你地覺得defer/遲人地畢業有無問題

是9但search歌詞分析抄啦

唉

揾D大路D呀媽都識唱個D,例如什麼獅子山下,今天我個D,講咩體現香港精神,感動人心個D咪得囉

其實200字連標點真係好少嘢

冇問題

但係我唔想做呢

追唔切cre覺得自己是零

咪當ff文咁寫囉

日日米po都有咁多ff文冇理由偷唔到師

你揀隻歌，我打。我非玩嘢，認真做。你唔揀我就比《櫻花樹下》

要粵語流行曲....

呢首都係啦

櫻花樹下唔係canton pop

p到呢....

墨青試下結合首歌尾段 叫人留係香港順便吹奏埋港女

櫻花樹下

還記得菊花爆開......還未敢跟你示愛

p白左少少姐，真人咪一樣咁靚

支持,邪骨

以為係肥秋果首櫻花樹

個首係變成櫻花樹喎

一陣幫你寫個正正路路嫁啦8字巴

香港料理擺明玩嘢 我有時間咪另外寫一篇玩嘢

骨仔依家先上水，你地沉日出黎係咪嚇親佢？

米po第一盲 = 珠巴

米po第一痴線 = 墨仔

待更新

係喎，mv禾珠死左

珠巴係隔離登話白間似加藤美南

果張圖only!!

係，見完佢地3個mk，自信心無哂，今日出街唔敢抬頭搞到跌親，而家攤左係床度

米po第一痴女 = 彩姐

垃圾仔冇做暑期作業，迫我留佢堂

米po第一毒男 = 8字巴

下個留堂係8字巴

係咪諗住以後都著女裝出街

米po第一地底泥=敗仔

再講就假架喇

上面個D咩米post第一全部都唔係推NGT

米po第一讀書廢=細雨

諗住博人睇唔到

辣殺，冇做一兩個CH就留me堂，分明就係你玩嘢

本po十個有九個都唔係推 ngt

睇黎要加把勁貼多d由佳圖傳教

禾係第十個

即係彩姐留細佬堂？

米po第一靚仔 = 健仔

program leader 今日撚9我
話暑sem成績要星期5&下星期1先知
再炒就追唔到yr4啲credit 又要頹多幾日
呢樣野困擾左我成個暑假直接賜我死亡算啦

禾推ngt

米post真飯:
珠巴
奈良
鰻魚。杏樹
認知巨
禾

垃圾喺走廊「家姐，家姐」咁叫我，你唔好去死？

食屎啦，同學你頭髮過眉呀！

(又改自己名呀？)

認知巨is who?

細佬收皮啦 問過邪骨ck墨清未

同一間學校

潟巴囉

啱！

比我FF下都得掛...

Agger

細佬讀緊中學？

梳漏咗敗爺

中六

係中五，留緊級

通常米post自認柒頭頭D都係勁有型靚仔

所以其實我係米post第一有型仕

柒頭，又話推杏樹但係比得五票，我真係多謝你呀

自認有型更加係有型
真毒唔會想提自己個樣

其實我想問會然生駒係馬神分身呢樣嘢係咪肯定㗎啦

我唔夠型，唔識用大學學費助養囡囡，ok？
一人比廿票，真·大神

彩姐你係咪同你細佬一齊住㗎

係

上下層

食飯，我睬你都有味

咁個晚佢話比個豆丁攬住唔會係你掛

一票都係票，有心 is ok

唔知喎

有次回po 用錯acc，所以大家估係，但冇證據

分明係啦！

愛係唔可以用錢嚟衡量

投得小票,自我安慰緊

me three

我發覺咗一樣嘢

自從呢家個乃post係生駒開完之後,就無見過禾堀禾條女,但係生駒又不斷上水,比之前多好多

彩姐講D嘢令我好疑惑,我決定唔再講落去啦

因為改左名叫廣瀨鈴

點解米po除左我 個個都起碼中上級數

你想聽

ofc

丈爺

極度懷疑你細佬係姐控

而你係正太控

有我係度拉低條curve

櫻花樹下是一首張敬軒的歌。歌詞描述一段似是而非，似有還無的戀情。男女主角在高中時互相傾慕，時而一起放學歸家，時而在樹下輕輕細語。然而初春雖帶點濕暖，二人卻未敢正式走在一起，僅以「朋友」相互稱呼。

然而初戀總帶著點遺憾。畢業以後，二人很快就各自適應社會的步伐，這段未結果的愛情亦被活埋在回憶中。男主角今日借歌抒情，抒發心中之惋惜。

今日是九月初，是開學的季節。我祝願自己今年會把握機會，珍惜可能出現的戀情。

Sorry, what ?
我噎親

點解我硬係覺得gay gay地咁嘅

今晚嚟我房？

本來係唔毒 有禾就變到中上級

細佬男定女

生駒同Angelababy一樣係組合黎

其實知黎做咩?

1

分明係0.5

1仔

今晚唔著水手服？

邪骨 出嚟喇

jk, 諗起都想嘔

春天濕唔濕 同 兩人不能走在一起 有乜關連？

servant 邪骨，應master奈良既召喚，現世於此！

唔著呀，嬲呀！

珠巴睇嘢真係好奇怪

佢係咁寫....

春天濕暖係借代緊啲男女私情

櫻花樹下是一首張敬軒的歌。歌詞描述一段似是而非，似有還無的戀情。男女主角在高中時互相傾慕，時而一起放學歸家，時而在樹下輕輕細語。然而初春雖帶點濕暖，二人卻未敢正式走在一起，僅以「朋友」相互稱呼。

初戀總帶著點遺憾。畢業以後，二人很快就各自適應社會的步伐，這段未結果的愛情亦被活埋在回憶中。男主角今日借歌抒情，抒發心中之惋惜。

今日是九月初，是開學的季節。我祝願自己今年會把握機會，珍惜可能出現的戀情。

最尾嗰句必加！會比高分啲！

返學掛住溝女,扣你五十分

丈仔又扮柒，返工都唔知溝幾多女

本po好多大文豪

收到風，奈良巴打好想係講故台寫故

禾睇啫..

又關我事 果d Mk妹唔溝啦

好似係，有人琴晚玩得太開心講咗

佢志願係可以係男極圈擇文

尋日唔記得同大家講 我鍾意睇呢個作業

mk妹食到嫌

巧笑

本post學術排名:
墨
彩
奈
邪
珠

pish

禾係超級無敵痴線佬專家，你搞錯了

依家先知細雨姐個名係咁解

關禾叉事
你先係中國文化大師

細乳帶風濕透黃..........

昏的街道

又暗串我係五毛

米po第一癡情=丈仔

唔關事，政治上嘅中華人民共和國已經同華夏文化切割哂啦！！！！

陳雲根

米po第一盲 = 珠巴
米po第一靚女 = 邪骨
米po第一痴線 = 墨仔
米po第一痴女 = 彩姐
米po第一青春 = 8字巴
米po第一金主=敗仔
米po第一讀書廢=細乳
米po第一癡情=丈仔

Thx copyed

米po第一才子=奈良

米po第一盲 = 珠巴
米po第一靚女 = 邪骨
米po第一痴線 = 墨仔
米po第一痴女 = 彩姐
米po第一青春 = 8字巴
米po第一金主 = 敗仔
米po第一讀書廢 = 細乳
米po第一癡情 = 丈仔
米po第一才子 = 奈良
米po第一on call = 神巴

係禾面前講讀書廢，禾認第二你地連第十都唔敢認呀

三個都好

左邊幾好 不過我口味有變了 鍾意大啲臥蠶嘅女仔

【沈能元╱台北報導】像蠶寶寶橫躺在眼睛下方的鼓起長條狀，俗稱「臥蠶」，面相學認為臥蠶代表異性緣佳、旺夫，微笑時更能凸顯電眼魅力。台北榮總昨公布最新研究指，東方女性臥蠶佔眼睛整體部位的完美比率，約為零點四，近年受韓國女星影響，許多女性想打造微笑臥蠶，醫師建議可參考此黃金比率，量身訂做漂亮臥蠶。

咩叫靚嘅卧X,有無圖睇吓

臥蠶

成班乃騎係度認米post乜乜乜

依張好。個臥蠶靚過桃子

禾吾是米po手足喎
btw白滑係咩事

唔只個臥蠶靚過 lo 同埋46既話，你係都出星野肥啦！！

邪骨有無睇緊步太朗sr,佢好撚high咁喎

隻狗係8字巴

唔係獅子咩？

我終於醒起步太郎似邊個啦 黃心穎啊！！

幅圖有個「犬」字

洲主幾時請米po手足嚟你到玩下

其實我唔多熟sr ，我睇步加sr，右上角無禮物，下面d公仔完全無人講野，又唔知邊度睇觀眾留言 係咪要set

你地得閒咪嚟囉,不過講明先,我個樣好柒

當你見到我，你既自信心會番哂黎

㩒一吓畫面

報名啦喂！

女人鍾意睇女人係咩心態？我見唔少女人都睇港姐一個個比評語又分析咁

問你老婆

因為港姐冠軍樣衰，佢地想分析+9up一大輪，最後得出結論 : " 我仲靚過佢啦! "

個人覺得依個何依婷最靚

佢老婆唔知係咪女人嚟

你唔係墨仔！墨仔既眼光唔會同正常人一樣！

平時墨仔一定係5號

其實事緣就係我今日就係同老婆一齊喺度上網睇港姐 google返啲相嚟睇

(我完全無追開，另外琴晚我出咗街無睇，佢有睇哂）

佢評論得好開心咁 所以先想知咩心態

我無睇過其他港姐 呢個已經係最靚？

我都無睇,淨係知5號最豬

個冠軍

原來就係5號

黎人，快d喂墨仔食鎮靜劑

痴線咁都做到冠軍
松岡花BB都好過佢

老婆唔係女人

咁重可唔可以叫做老婆

個冠軍係衰,但唔好借D易幫松肛花洗底

你地連隔左幾千km既女仔都可以叫老婆啦，仲有咩唔得

台灣同性婚姻已經合法化

Hi 老~婆

女人嚟。

係囉

扮女人唔得

禾步加成萬人睇 但click出去發現澙姐又開左

yuka chan

Rika chan

架妹個個都姓陳

唔好學壞

叫honey同darling唔駛煩

rip

佢又唔係過身....

魚人族既公主一定好單純

Hina chan

魔獸世界魚人寶寶‼️

丈仔唔好上乃po同大愛巴勞氣啦！佢生活多女好威威

美白 app！

美白 app 2.0！

走光

女教師版由佳

美白 app 3.0！

指原

太遲了

今日は雨でした☔
心は晴れです！！！！！（笑）

ママとお出かけして #好きなんだの巨大な看板をみにいって、１００円ショップをブラブラしたり。。♪

その後は指原さんと会いました！
とっっっても楽しい時間でした。。

仲良くしてくださって嬉しいです。
指原さんのように上手なトークを出来る人になりたい😩

頑張ります。。。！！！！！！！💪

より新潟の良さを上手に伝えられる人にもなりたいです！

Hana chan

墨仔 EX X3

乳細巴/絲打,我知你今日唔係咁開心,米po有愛,如果你想揾人傾訴嘅,米po手足隨時為你效勞,加油呀,共勉之!!!!!!

優しい 木神巴

細雨咩事

乳細：禾隨口講下啫...

唉我都好唔開心 抽得一個ngt成員都同我話病
真係每次握手都一定唔見好幾張先
唉 希望早日康復

佢唔知咩病,聽日公演又係取消唔上,病成個禮拜

唉又幾黑仔

無計啦，btw依位 手足去日本齋為握手定會去旅行

發覺本po最多人推係潟姐同杏樹

前者同意，後者好似唔多見人講

另外亦都多人推多過2、3個

禾想問呢...拖手/攬攬同咀會唔會有BB嫁

唔會

係咪嫁...咪伏我

掂下手就有咗 咁你兒孫滿堂啦

信我

佢尋日有無掂你

良仔男人嚟

琴日個女仔咪掂左良仔手囉

this

係喎！佢同個女僕有親密接觸 明明人地嘅rule話唔可以掂

偽毒可恥

因為我玩弄佢個鈴鈴 梳

ck係咪搭緊飛機 全日無見佢

Yes

終於明你個時係點俾人屈你揼邪骨
但係點解你要將仇恨延續

依啲一定矛禾份

我接受唔到奈良巴係D咁嘅人,所以我決定

訓先

唔睇妹妹

你岩，我錯 我地係呢個po僅存既正常人，應該互助

會員惣田係大家姐分身？？

我想逃避,因為覺得自己什麼都不是

大家姐又唔飯ngt，點會哂錢推杏樹

啱

惣田讀 忽 定 物

總

好似有印象

讀開蘇打

我讀開鬚刨

我讀開 「呢嗰個呢嗰個mb呀」

8字巴做哂功課未

阿仔成晚唔見人

你有無用墨仔篇文

濕潤的春天,我地一切

邪骨去完女僕cafe醒左喎

我係咁讚佢嘛

佢係咪受篇文鼓勵好似良仔咁成日whatsapp啲女覆唔停手

就算唔係胸前，我都覺得咁講好變態

變咗狗公

這是不對的

點解丈仔一聽到有女就次次都咁大反應嘅

給墨仔的

做男人最緊要記得返屋企
利申C打

有啲不為人知嘅過去

你張圖死咗 我咩都睇唔到見唔到
唔緊要啦唔洗再po了 我ok

打完fifa

同媽媽wts有錯咩

手機冇女性同學電話

又唔見聽到邪骨有反應

先生請你不要這樣

手機無同學電話

ck幾時返到嚟,我好掛住山田呀

禾哋墨仔hoho㗎

係飛機食緊鬼妹

頭等服務

聽講佢交遊廣闊

禾老婆今日無啦啦叫我「寶寶」我好不安

都唔知係咪生駒里奈派落嚟嘅

非469按：寶寶乃生駒里奈之別名

佢係咪話:「寶寶,食藥啦」

矛人信 你咁確棍子 實係風頭dun

啱丫會然生駒里奈同大園桃子都要食藥

佢話「寶寶早啲訓」

一定成班女同學爭住含

禾本身想同佢講中學要溝女呀嗰啲 點知講兩講佢已經不屑 唔想聽咁

我依啲毒撚都係收收皮先

奈良仔:「你教我cow女,阿叔,我cow女cow到攞哂獎㗎,慳D啦」

可唔可以教我

我：靚女 可唔可以做個朋..
女：痴線佬呀

奈良仔:「教乜春呀!!!有時D嘢就天生嘅,你就認命啦!!!!」

開班未

去工聯會成人教育中心,會員78蚊一堂,非會員150

之前勁早期咪講過手足一齊去台灣玩台妹嘅？

快啲約啦 隨時良仔教大家喎

你做蛇頭,奈良做人生教練

記得做個負責任嘅男人

我無話我有份去喎

成班麻甩佬又開始失控

夜了 失控了

乜佢地咁架，巧京京

萌香,小心珠巴係怪叔叔

神巴都係

係呀，叫定警察先

比你地發現左我係影分身tim 今次有握手同應該會去關西旅行玩下咁

去旅行去到盡

點解你會去握杏樹嘅

佢去日本旅行既日子多過留港時間

全部真日本巨都唔會開post,係得我呢D濟港撚成日開哂post打飛機,又話係邊個邊個老公

唉......我覺得我好羞恥

因為想握 唉冇左幾張自拍既機會

我一次都無去過任何4648con 一次握手都無去過

因為你係溝港女嘅型男,入嚟都係想撚下我狗啫

d卷可唔可以留返下次再握？

人人飯idol嘅方式都好唔同嘅

HI

如果連po都冇，我依d滯港人士仲慘呀

一講靚仔，靚仔就到

我覺得自己成日認屎認屁,現實只係一條溝唔到女嘅廢柴,我真係生無可戀,想問吓ifc咁夜仲開悶唔開

因為我想去整番部iPhone個mon

應該遲下會有返 但下場都唔知幾時 轉dd當日握埋算 本身係9號場唯一ske以外既成員

山田

人人都會搵到自己另一半的
行串：正能樣撚樣

又咩事

SKE 係咪仲係推 惣田同樂樂？

老師永遠都會同學生講,加油只要努力就會有好成積,但呢個世界永遠都要有人考第尾㗎啦

唔知信唔信你好 一陣最後原來你靚仔又有女朋友玩禾地就唔好

Yes 同 去女伏嗰4個一樣

正常都係嗰啲啦 識下新嘅同性friend 等佢又介紹佢啲女性friend比你識lor 好似係

行串：毒拎。唔識依啲

你見過有人有女都會24小時浦連登睇showroom嘅咩

我有女都成日上嚟啦

Me 婚都結埋

墨仔,你係假癲,我係真痴,點同呢

我只係一個滿腳牛屎嘅鄉下仔

我聽完尋日你地女伏repo其實我信㗎,我話叫你食藥只係我接受唔到你地原來個個都大隻有型

安已不

牙彩,你細路有無......

ck比D嘢你睇丫,等等

其實等幾耐

你加推?

重點係,得我慰問你

成班人無本心,問都唔問吓你

Me只係一個渣渣柒毒 無人理好合理都好正常

又要回歸我訓醒人地訓著嘅日子

返緊屋企

依家唔睇本土野到都邊個做港姐都無所謂
唔明啲人做咩咁激動

其實無咩好講 人生就係咁
係到講番ngt好過

禾潟咁正 唔推唔得啦

你班港女呀 最鍾意對住其他女人指指點點 又話人身材又話人個樣咁 仲誇張過男人

對同性嘅基準比異性harsh係人嘅天性嚟

佢地咁多嗲 下年去選港姐囉
不過又真係唔靚既個冠軍

大把女人靚過今年個冠軍，不過身材可能就比唔上

馬評人要跑得快過馬

頂 收番

#荻野由佳 2017.09.05

9/5 12:59予約締切！
黒板Tシャツ😆
新しい😂😂😂😂
チョークで書いて濡れたティッシュで拭くと
消える！ ここに推しメンの名前などを書いて公演などへ、、😆
名前を変えられるので みんな大好きな人には、◎ なTシャツでもある……笑笑(？)
是非ゲットしてみてください😋

你地成班mk仔食屎啦！成晚係度講mk野！！

所以我潛左水了

#1 打救由佳

你的最愛

其實又幾好笑
ngt是但一個mb都秒左佢。。。

希望8字巴今日唔會比人留堂啦

解讀:

NGT MB 已經唔好樣，不過依個更樣衰

係咪港姐？真係好樣衰

不過講還講....

都係山田個張經典D

我而家加推緊佢

Aya ： 男人都係花心

加推唔係棄推喎

經過今次NMB之後,以後48G再嚟香港應該唔會再有黃牛黨炒高哂D價錢啦

少年你太年輕了

班仆街黃牛黨應該任何演唱會都炒

應該話香港人任何商品都會炒

火農哂喎今次

佢地會諗：「下次更加要炒，賺返今次蝕果d」

有黃牛出3000 笑大人個口

咁仆街

黃牛黨必需死

我都諗住實爆

有早知，買平飛慳兩舊，可以買多SET由佳生寫

akb都唔知幾時會黎

如果正台前靚位都有機會既

由住生寫保值,遲D隨時炒得起

其實我有諗過收多幾張平飛 博下多啲機會中合照

俾盡1200

日本本土公演/細con 場場爆，邊得閒去海外

上次次總話希望hk搞到

首先要過到第一關 比其他客恥笑

BTW我唔會放，保唔保值冇所謂

指原夠話 HKT 會再黎啦

(上次抽唔中)

外交詞令同中國外交部一樣

你應該以全港第一個由住死忠而自豪

其實係高估左鄰國nmb飯
無想像中咁多人買 本身諗住勁多人落hk睇

人地台灣攪得幾熱鬧

係，奇怪，冇理由幾百個都冇

香港握手會都好多大陸/澳門人 (同過佢地吹水)

如果今晚係玲奈7俾尾木執到就好
唔知ngt第二個繼大lemon之後仲有邊個可以外簽

tw 個場細啲 好似一千個位?但有早晚場

西姐或者日陽

美南最有實力，可惜今年總選排名唔高，唔知有冇影響

日陽暫時未夠突出

日本藝能界大把佢果款o靚妹仔

You都巧mk

只有墨仔係清泉

大熊好大隻，同主持一樣size

咪搞禾理理杏

小熊就係因為baby fat先咁可愛

不過,珠巴攪開瘦猛猛細路女係唔會明㗎啦

正 禾老婆就係依類肥妹

唔好食咁多美極啦

唉電腦終於完全死左, 印象中死機前好似有見到display , 咩driver既字眼

希望淨係死左display啦

你老婆時肥時瘦,時靚時醜

死display...............明顯睇得太多片

Thismv

講真, 坐太前唔係好事
係睇得清楚d , 但d音響真係會震到你好唔舒服，無辨法愉快咁聽歌........

小妹唔睇呢種片的, 覺得無咩意思

睇開偽娘

呢個真 會好大聲 出番去會有少少耳鳴

唔係 老婆只有一個 小肥我覺得靚 尤其對眼 有臥蠶又眼尾彎彎地

買唔到前排飛嘅人嘅語言偽術自我安慰

咪即係小熊囉

眼尾好似冇彎彎地

笑個時有

睇黎差唔多可以入市問下價了

真夏笑既時候，隻眼就會唔見左

老婆眼尾似桃子 唔識講

死喇，我開始信墨仔結左婚

你都唔好咁痴線啦

請墨清解釋何謂港女世界第一

我都想識到女仔同禾結婚

佢唔係我愛嘅港女 只係少數例子 唔係想點但日本妹都有

不過我agger依啲女人：中國多過香港，香港又多過日本

本人對此表示駁唔到 我認部分港女的確個人質素成疑

實得嘅 禾都得 你都得

去cop界揾囉

其實如果佢唔介意你地又唔介意 下次搞去洲主度BBQ我帶埋出嚟都ok

不過佢未必想嚟 會悶

咩黎, 感覺唔方係好野

cosplay界打錯字

我叫小熊出嚟陪佢囉

其實20歲結婚少有(香港計) 但唔出奇

所以我有50%信

50%信=一係信一係唔信

我都想啊, 想搵個鐘意毒野既

見神巴開stu po, 入去掃左幾眼, mb d 樣平均黎講差d wo

LM 睇世界大戰

我唔是顏推

我推努力家啫

無做痴線佬好耐lu,比班日本巨整醒咗

無錢呀 結條毛

點睇由佳好努力又有顏又正?

平時我黑都係同你一唱一和啫

日本人係咪好遲婚

香港應該係全世界最遲

梗係啦 好似珠巴你依啲 玩到咁大都唔定落嚟結婚 實遲婚 (btw吹個咁大嘅大話終於兜到返嚟追擊你）

以我嚟講應該唔遲啦,我個仔都讀中學啦,尋日仲問墨仔點作文添

珠巴係鑽石王老五兼playboy 邊有咁蠢結婚

人稱蘭貴芳USB個位係咪就係珠巴嚟

打錯,朗豪坊FBI先真

其實有苦自己知

我冇錢賠幾億違約金比AKS呀!!

由住係Horipro㗎

珠巴大把女啊, 你又知佢想同由住過世?

因為由住跟咗指原學嘢

又傾mk話題，閃先

本po 又失控

嚇走新飯

尋晚飲到四點幾

笑我地毒冇得出去飲野

錯po!!!!!

Hana chan ...

假到爆!!!!

無個岩

想貼去HKT PO,呢度真係一個都無推

原來而加啲女仔鍾意玩wechat
頭先見到有個好正嘅係度用

HanaBB

咁你有無走埋去玩佢個玲玲

for 本po 毒男

係咪講緊我

阿仔有無留堂

新界真係鄉下地方
不過鄉下妹好正啊

新潟呢?

有無人覺得奈良巴去完女伏之後個人變咗

柒到無人有

講到明鄉下妹好正

有奈奈同由美子就夠

真面目出唒黎

48:ngt>>>>>>>>>>all

以前日日話自己毒 依家就講埋啲靚女呀嗰啲話題

靚女用wechat除非係同屋企人傾/ 本身係中國人

否則都應該唔係咩好女仔

行串：無用wexhat

快D去推下post啦

你啲狗公咪日日候住人地 好嘔心

人地即使有咩感情冬瓜豆腐一定係先同自己啲八婆friend講，輪唔到你

醒下啦

像她那樣完美

我有貼圖ga

bin g bra c

明明一直有分享生活小事..

啱啱睇到葬神巴有開過珠po,即刻入去考古啦,好正呀

真人真係好靚

利申: 香港握過，冇錢去日本

冇

通常唔結，一係好早結

點解人一定要結婚生仔

《自私的基因》

你老師無同你濕潤的春天咩

好彩嬴唔到,如果唔係珠巴爆肝都似

Chem好多女女

養兒防老

下年咪到佢第一囉

72hrs 點睇

Rika Chan 24hrs 我都頂唔順

下年由住第一,跟住珠珠同由住變咗世仇就好笑囉

辣殺

涉及社會學、生物學、神學、人類學、經濟學

可以寫 phd 論文

我驚真係bug 下年32不入

你都投五萬票啦,驚咩喎

想生個可愛既女,照顧佢

wtf,鬼父

all in佢個班人真係好低調
雖則佢真係握手爆部
正係知佢速報第一之後 好多人跟風投佢

梗係生仔 唔洗擔心呢樣個樣

政府可以幾高調

佢好似唔係新潟人。。。
係到allin原c 美男啦

真 基本上人去到唔同年紀階段都實中一兩樣。

Bubka 雜誌話有好多SKE前MB柱會巨轉投由佳

但點解唔過票比其他SKE MB 要過比NGT

你都係ske轉睇ngt啦好出奇咩

(認真)因為味噌廚反珠珠

大家唔明我一片苦心，由講述港女好處到討論結婚問題，為都係大家可以有動力脫離idol，結識身邊港女。

不如你都講下港男有咩好 跟手脱毒

因為你未見過CK,墨仔,敗仔,奈良同珠巴,包你見到即刻水都出埋

我有你咁靚仔既話, 使撚你教咩!!!!

再扮就假咖啦

岩, 我臭毒撚一名 , 實臭到你流眼水

港男普遍質素兩極，實在難以推薦。建議你帶眼識人，好嘅的確可以好好。

。。。
idol野>>>>>>識仔 點算 無撚得救
我諗如果我係仔可以ff mb係老婆仲開心

各港男應努力裝備自己，少啲上連登啲公海po，待人以誠，忌谷精上腦。

識港女 - 現實世界
睇idol - 嗜好

兩樣野冇沖突架，可同時進行

但你好似講到要唔睇idol先可以識港女

81號

又飛

ok進軍5p台!唔上米po了

關我乜事我又唔係林建名

SOR!!!!!!!!!!!!!!

你地都中伏了 上面啲都係為招黑推po用。墨仔不嬲都係痴線佬 咪同佢認真。

識女idol

嚇走新飯!!!

chi sin lo arrrrr

chi sin por arrrrrrrrrr

彩姐今晚返屋企打細佬？

其實好難分好同唔好
呢啲好易扮出黎呃人姐

唉冇得睇
仲等我買定JR pass

唔中?

中後補第81個

呢度都好多人扮野

中左先買啦
香港買咪又係得個少少錢

mk扮毒撚

啱，男人全部都同自走炮冇分別

自走炮

全國冇得日本國內買

係咩，依家先知

仲以為買新潟長野個張tim

真。帶眼識人，通常問幾條問題都大概試到，但唔係100%中。男人一時一樣，愈靚仔愈仆街。
另外，依度唔係MK台，深入嘢就唔喺度講了。

myy畢業con幾時有得抽
如果最後去既話 要四國搭去琦玉

如果去新潟附近一帶，果張夠用

咩問題
都唔係 見過好撚樣衰都可以好仆街

樣衰都可以好仆街

米post仆街名單︰
墨仔
奈良
邪骨
珠巴
CK
8字

墨仔一睇就知無料扮四條 你聽佢上嚟吹水都知佢一定唔係好人 唔好信佢。

同上句呼應
直線話自己靚仔

越靚仔越仆街

墨仔一定勁靚仔

唔一定，樣衰都可以衰仔，只不過愈靚仔多數愈衰

靚仔呢啲細個試過就算 都幾無安全感

正皮係for張圖

男人都係仆街！女女先係真愛！

男男都可以係真愛！

立刻正皮

墨仔快D開電視睇無線

墨仔痴痴地嫁 小心啲唔好太真心

我係樣衰都仆街

我唔會再信cp

係女都可以 ff

真心 聽你講嘢咁耐 印象係你可能樣一般但應該係好心地 會有義氣會守望嘅人

BTW 彩姐d FF文呢?

義=羊股是我

咪FF緊囉

山本彩剪番短個頭就ok

之前d CP長故仔呀

ngt有咩cp

mahoho同Ayaya

潟姐 奈良

可唔可以唔好擅自放到我咁撚高 會跌得好撚傷

咁你本身高嗎

佢地成日咀咀

座廁?

無睪樣

唔得寫唔出

預埋你好唔好

上左NHK唔怪得公演冇份

多job ma

叻啦叻啦

我擔心佢體調不良啫

見佢ig都話想多啲番去上公演

佢唔洗去整形啦

有排都未到嗰個level

奈良有得上雜誌

差D睇漏

仲有奈良特大 poster !!!!!!!!!!

點解Aya無

高下 _ _ !!

btw 下個po我開

高下難分
下次應該有

人嘅問題

比人打壓

搞掂下一個po

等睇櫻花第一名

放假症候群: 一種完全咩都唔想做淨係係屋企攤屍嘅心態

下個星期先真 開sem

我連ttb都未有

老媽子岩岩問我做乜唔番學

幫手推po好嗎

我老母問我做乜番學

5毛價:5毫一個回覆

想答佢頭一個星期唔番學是常識吧

禾4毫 is ok

咁你走啦88

ngt po reply 炒唔起ga la
勿助長黃牛

乳細女神同禾講半句嘢=10個回覆

唔好話返學 波都唔想打 總之做乜都無mood

我都還好 識人去日本exchange一年之後返過嚟
搞唔點要睇心理醫生 香港同日本似都叫城市
多娛樂又放便 呢邊乜都無真係會想死
我返左香港兩日已經唔想返嚟 更何況日本

橙

3毫 ok?

你搵你嘅maid啦

大X桃X 慘被 荻X由X 處刑

新界呢個鄉下地區真係好多靚女 不過真係無乜靚仔 柒頭多 同為柒頭嘅我真係好想係到住

岩呀 扮咩

生駒 麻友合唱

做咩今日過左去

我會想住番近市區
新界啲fd去邊都個幾鐘

有啲嘢唔係你哋諗得咁美好

btw 以前幾想住將軍澳個頭 好舒服

諗諗先

去補習 貪得意想去下 報咗個邊1day

禾一個人都500個回覆啦

其實美月係咪有黑歷史所以無咁力棒

又食補習班女同學

威

敗爺人中之龍點會住香港呢啲低賤地方 佢住天空之城

1day course 係咪free

有EX都黑歷史咁過半idol都有黑歷史

你地買唔買到新單封入呀

Yes 比啲戇鳩妹追星用

由佳坐靚位

諗起以前同初戀補習既日子

今日又有毒撚故事 今次真係好撚慘 100%真實

其實好正常
咁靚無拍過拖我真係唔信 除非好細個入團

yy lam

details

我唔係補好出名個啲 咩YY個啲無搵過

幫 push

邊個

補習文化香港同日本真係全球領先地弱智

我今年先知原來YY係男人

漏左韓國sor

日本係點

荻X由X 慘被 奈X未X 處刑

。。。。。。。。。。。
似tb?

徐永豪 真係幾有用

我聽過名以為係女人 無睇過佢啲相

push

可開定新po

錯po啊

普遍嚟講入塾前要考試 跟偏差值分班
有啲A級塾例如幫人aim東大嘅成績唔好唔收
所以又會有另外一啲B級塾去幫人考入嗰啲A級塾
然後再會有啲C級塾幫人考入B級塾
香港補習比盡中學開始 日本係幼稚園前已經開始
因為日本入幼稚園都要講考試面試 另外重有家長面試